家居電話同寬頻約差半年，有冇得救？

想align番

早啲完個嗰俾半年正價

一個續24個月 一個續30個月

咁麻煩㗎

簽新寬頻約果下有冇得順手轉埋？

交500違約align番算，轉plan平一截由月費追番

最強CSL手機/網上行光纖/NOWTV服務計劃
Csl全速無限家庭4sim卡$424
另有21m $98 7gb
4G 21m無限$138 另有5G plan
網上行家居1000m光纖獨享低至$105 <<<<whatsapp

上網最平105？

Whatsapp傾